機場既人未必上到網

各位，係機場既人無network 上網，請手動打電話比你所知身處機場既朋友，話比佢地知最新情況。

打唔通

點算 打唔通

我都打唔通比friend